［嚴重警告］蘋果日報：唔好再呀爺前呀爺後

2019年都就嚟過去

意識形態之戰係寸土必爭的

點解去到今日動新聞仲會叫中共做「呀爺」？

爺你老母呀？

呢d係認賊作父

唔係分化，請立即改善

P牌推唔到，救幫手！

爺你老母

推俾蘋果動新聞個VO睇

岩，唔好用敵人既用字

爺你老母
用反人類極權
屌你老母蘋果成日用d蝗語

小農dna鍾意拉親屬關係
eg：父母官，阿爺

泛民不嬲係跪喺度乞中共俾民主佢，唔嗌主人嗌呀爺已經好含蓄

應該叫賤支

啱呀

蘋果要快d改口

呢d劇毒意識形態不可再長！！！